到底係未我管得太多

最近依幾日，日日都見到條仔開住tg成日覆人機。我都無理到事關我對佢100%信任。
但係琴日我好奇問下咩谷嚟，咁多水吹。 之後佢話女嚟
咁無咩嘢嘅，人唔係男就女。問點識佢話係連登留tg等人搵佢
之後佢都俾我睇佢同啲女傾過啲咩。
睇到原來依幾日有兩三條女搵過佢（得一條仔） 人地起佢底問佢女朋友呢？ 佢就話佢開po入面條女已經散咗。 問佢做咩唔話人知佢而家有女，佢就話人地都無問佢

問佢做乜擺低tg等人搵，佢話佢悶。

英國lockdown 我知日日係屋企悶淨係對住我好撚悶，唔係上堂就打機。但我唔明攞低埋tg日傾夜傾咩心態

我知佢真係純傾，但我心入面有條刺。
今次已經係第二次 其實要搵人傾係連登都傾到，使乜留tg。 定已經對厭咗我

問得出自己都知啦

但有女唔係應該避嫌，唔主動去識女嫁咩
本身識落/真實朋友就無問題姐

吓其實咁用tg法咪同玩交友app一樣

一係講明自己有女+對話紀錄/手機任你睇
如果唔係
明顯個心唔再係你度
咁就快快放手啦

TG可以del埋對方既記錄，對方唔會唔覺意quote返，一乾二淨
根本無從考究

樓主搵定下個啦

感建分

又啱
起左樓主底先知原來同佢男友係交友app識⋯⋯
咁當我冇講過

鳩痕，不過佢心入面應該仲有你，無既話好難一齊住

我搵唔到佢係邊到留tg 如果唔係撚下佢都好
唔知頭唔知路無啦啦tg好似佢好怪

我都想佢鳩痕 日日聖人咁連閪都唔屌
所以我就唔明點解要同人傾

連登仔會話朋友唔係男就女架啦

呢d仔遲早出事

電話有任睇不過睇個陣西面囉

唔屌你果個姐...人地新鮮西
你地幾歲

我自己都諗朋友唔係男就女

任睇=無野睇
唔睇得果啲都del晒
所以正面睇太on9，要check緊係突擊

我地兩個仲讀緊大學

咁你要再儲多啲經驗先，悶就搵女傾計，鳩痕果陣都可以叫雞我係講緊所有男人，由其送上門既女，好難拒絕

check電話好似好唔尊重佢私隱 唔太過到自己底線

我覺得唔係咁講
本身光明磊落冇做咩唔見得人嘅事
手機應該可以互相隨時任睇+知道對方密碼+指紋開鎖都得
係彼此信任所以唔睇
而唔係唔比睇

呢個係我自己唸法啦

呢個講法係比d仆街開脫

試下話 朋友唔係男就女， 咁點解唔揾d男， 咪一鳩樣

佢由一開始拍拖已經有俾佢電話密碼我
只係我一直都無check 事關真係100%信佢
只不過我唔明點解要同女傾又唔講自己有女朋友
佢俾我睇電話個時我睇到條女好似有少少想flirt佢咁

屌 巴打好似好有道理 俾你點醒咗